# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Jenny Qian <jqian@tendenci.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tendenci\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-22 10:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-03-01 15:05+0800\n"
"Last-Translator: Jenny Qian <jqian@tendenci.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/tendenci/"
"language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"

#: apps/speakers/models.py:36
msgid "order"
msgstr "排序"

#: apps/speakers/models.py:46
msgid "Personal Sites"
msgstr "个人网站"

#: apps/speakers/models.py:50
msgid "Tags separated by commas. E.g Tag1, Tag2, Tag3"
msgstr "以逗号分隔的标签。例如，Tag1，Tag2，Tag3"

#: apps/speakers/templates/speakers/base.html:4
#: apps/speakers/templates/speakers/search.html:8
#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav.html:8
msgid "Speakers"
msgstr "发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/options.html:10
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: apps/speakers/templates/speakers/options.html:13
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps/speakers/templates/speakers/search-form.html:10
#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:40
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: apps/speakers/templates/speakers/search.html:13
msgid "Latest Speaker"
msgstr "最新发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/search.html:24
msgid "Add Speaker"
msgstr "增加发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/search.html:36
msgid "Speakers Found"
msgstr "未发现发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:26
msgid "All Speakers"
msgstr "所有发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:33
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:47
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:54
msgid "Feed"
msgstr "Feed"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:63
msgid "This Speaker"
msgstr "本发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:69
msgid "View Speaker"
msgstr "查看发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:77
msgid "Edit Speaker"
msgstr "修改发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/top_nav_items.html:87
msgid "Delete Speaker"
msgstr "删除发言人"

#: apps/speakers/templates/speakers/view.html:87
msgid "Send email to "
msgstr "发邮件到 "

#: apps/speakers/templates/speakers/view.html:104
msgid "Get Satisfaction:"
msgstr "获得满意："

#: apps/speakers/templates/speakers/view.html:109
msgid "Flickr:"
msgstr "Flickr:"

#: apps/speakers/templates/speakers/view.html:114
msgid "SlideShare:"
msgstr "幻灯片分享："

#: apps/speakers/templates/speakers/view.html:120
msgid "Search other speakers"
msgstr "查找其它发言人"
